批鬥，分化，互屌係香港人性，違反人性注定失敗

.

Agger!
This is what LIHKG is about!